港鐵高壓電纜發生故障

東鐵線沙田至紅磡暫停服務

明明預早左出門口 ，都搞到遲大到

慘了